[唔知WOW咗未]日本清純新星

唔好意思
個樣同7年前一樣冇點變
佢就係我老婆新垣結衣

現時演出劇集《Code Blue 3》

放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00(更新至第3集)
線上LINK:
下載LINK:

而且每個金曜日(星期五)都有第一視覺結衣廣告
可以俾你一嘗我角度嘅滋味
28號又有一段

重有最後
嚟緊10月21日
日本就上映《混合雙打》

預告：

支持

那個了喔

口裏說不
謝幫手推post

1

2

3

g

4

a

k

i

新垣結衣係我老婆

個女仔幾正 叫咩名？

做乜叫我我係白石惠

不錯不錯

瑛太而家變到咁柒嘅

WOW

真係好正

屌你啦 我老婆嚟架

咪係

侵仔好野，正皮

Agger

個樣真係明顯老左 不過都尚算一個靚女

hi

短髮唔太得

長短都咁正

你下面就唔得
不知幾正

結衣呢d樣望落係幾標緻，但唔知點解對佢無咩感覺

有冇睇佢啲戲？
包你立即入教

咁就啱 唔使咁鬼多人FF我老婆

亂講

你個名發生咩事

事實

我先係新垣結衣老公

你兩個

依度冇你嘅事
翻過去

啱
btw 我係新垣結衣老公

あなたも

獨佔

死翻去大post啦
比嘉留返俾你

你都死返去大post啦

巴打

U死番去青山

U 就係
我要守護我老婆新垣結衣

U FF

我有我老婆新垣結衣既結婚相，羡慕啦你

點解你會收埋我同老婆嘅結婚相

你仲喺到FF
人嚟，叫白石同佢開胸

我係新垣結衣老公就係人都知
唔駛FF

係躝返去青山

依度我地頭
你地死返去青山

係都我地頭啦

躝啦

u 躝啦

你地全部死開

下體走狗

我係新垣結衣老公 你乜水啊

chi sin lo

u lor
me 係結衣老公

清 你就好啦

15個鐘了

睇唔到有人

超過24小時

目中無人 結衣最唔鐘意呢啲人
不過無論點都好 新垣結衣已經係我老婆

做乜嗌新巴

雖然我老婆最唔鐘意目中無人
但佢叫我唔駛理痴線佬

又FF 唔駛救喇 叫フェロー嚟練習下算

正到爆，今日搭地鐵見到有佢既廣告貼左向車廂裏面，我喪望，簡直係車廂裏面既焦點

艾達渡輪係結衣老公?
睇吓自己個名先啦

ching識野

網名嚟架 點會咁高調

係因為事實
你唔係

ching 識嘢

Ching Ho ball

我呢兩日都唔見

個冬菇頭係樓主嚟
而我就係新垣結衣老公

叫我?

no 牙傻仔

做唔到佢老公就嬲嬲豬
橙

你up乜牙ching
我咪係結衣老公

波多野結衣老公

艾達毒撚

吊你 笑鳩我杜蘭

U lor

字都唔識

up 乜9牙ching

原來智力都有問題
梳 原諒你

吾好人身攻擊好喎

#130057

做乜9牙，個個過曬嚟
返你地ge 大post 拉

利申：獨佔

個post我開嘅

大post，不了

啱 支持樓豬

吾好分裂老公派

老公派係得我一個
新垣結衣先係大家嘅黨

吾捧樓豬了

好行唔送

吊 米趕我拉
送你去「大」post 架

點送?

新木優子

我老婆咩都好過佢
波都大過佢啦

新木係幾靚女嘅

結衣>>>>一桐>>>>>>>>>>>>>>>>>新木

結衣>>>>>>>>>>>>>>>>>新木>>>>>>>>>>>>>>>>> >>>>>>>>>>>>>>>>> >>>>>>>>>>>>>>>>> >>>>>>>>>>>>>>>>>大6雞

高下立見
一桐靚好多

大6雞

好過新木隻日本臭G

讚咪讚，冇必要貶低另一個

你真聰明

新木明顯靚啲啦

清 食開屎?

大陸就一定唔靚??盲反撚
映衰晒我哋啲fans嘅品味同智商#xx

btw 關於結衣嘅post就吾討論其他女了
總之系我眼中，結衣以外嘅都不值一提

係你話新木靚先

始終覺得有陣俗味
嗱冇貶低 真係咁覺得

唔係我 ching 要驗下眼

都話你智力有問題
我唔怪你

咁都俗味

143 牙

甘我系覺得有吖嘛
你覺得冇咪算lo

開結衣 post 貼其他女，仲話自己係結衣老公

我又貼

花心黨魁

我老婆冇其他女人咁小氣

Gakki

早晨
獨佔

Gakki:bye bye

jm9

正呀。。。。。。。。。

ching有眼光

不了

當我結衣post秒回佬冇到?

秒？邊度秒呀？睇下！睇下！邊度秒呀？

呢度

兩分鐘叫秒?

又過咗啦
最後機會

完

滾

why

咁我走

巴打做咩咁唔鐘意我

but i like you 呀科大巴